經濟好嘅時候，無人睇得起屈機男做保安；而家經濟差，個個就一窩蜂，跟屈機男入行做保安

十年河東，十年河西

真係好諷刺

屈機sir做保安，笑到最後，成為最大贏家

喂，屈機sir 14500人工，6天工作，要輪shift，7日大假，家陣好差咩？

屈機男

返shift真係無得輸
夜更返去訓
日頭又可以去打下地盤散工

屈蛇領先我地太多

先知 智者 富豪 保安

美國留學 marketing 畢業生同航空公司被裁20歲空姐，兩個都無野撈，

兩個都自覺比唔上保安

兩個都比唔上屈機sir

屈狗做保安可以日日mon 連登出post

直頭係荀工